熊黛林孖女原校直升K1夢碎 未能與郭富城愛女做同學

郭富城與熊黛林（Lynn）在2013年分手後，兩人便各找到真愛。熊黛林在翌年與郭可頌拍拖，並於2016年結婚，婚後兩人生了一對孖女Kaylor和Lyvia。至於城城，則在2017年與大陸KOL方媛結婚，並於同年及2019年誕下大女Chantelle及細女二寶。唔經唔覺，已經3歲的城城大女Chantelle與Lynn孖女亦已到入讀K1年齡，有指兩人同時亦揀了銅鑼灣一間名校K1，可惜阿Lynn孖女卻臨門被Out。

城城真係靚仔好多
熊黛林一定有不甘

短小精幹都唔要

拎城城靚仔基因已經夠

熊夠靚女高質過方好多啦

N班係直升k1嫁 點會被out
一定係佢自己轉寶山 因為寶山冇N班得K1

對孖女好慘
兩個唔同樣
大個一定會俾人比較

唔同級數

但係郭可頌真係有錢好L多喎!

北条麻妃

報道話係因為間幼稚園知道熊黛林同郭富城啲女會一齊入讀，為咗唔好製造麻煩，所以就拒絕比熊黛林啲女直升

城城出名D

真既話對孖女好慘
一般學校都會俾priority 自己N 班學生架喎

三個女做朋友就正
到時小朋友係廳玩 大人就入房玩

咁都冇計，只可以話佢哋唔好彩

當年迫婚失敗想用兩個女混入去想恰9人個女計劃失敗

四大天王全部都係生女

四大父王

外父相

國貨X